大家揀 宋朝 定 明朝

宋朝雖然成日比人打，但係好少出漢奸，而且先天不足，一出世就冇左燕雲十六州，所以情有可原；
明朝雖然軍事強勢，但明未個個狗咬狗骨，又多漢奸

宋朝
明朝

明朝先進d 應該多野玩d

留名睇有人講宋朝gdp世界第一、貨幣戰爭、蒙古打40年先亡國所以宋軍事勁等等偉論

宋末呢

末
一一丨丿丶
木十

宋勁多文人 文化正d